Bitcoin跌破7000USD在即 (2) 之 3000頂到幾耐

條野托唔返上來
唯有開個 (2) 回味下

原PO屎：

我OFFER先
礦咭義海價 (自己拎落深水埗搵阿叉哥)：

嚴重超高價 HKD0.35/KG
20KG以上 HKD0.50/KG

連登有愛
樓主有燈

收1066
1蚊斤

斃笑話6000鐵底喎，仲講兩次，笑鳩麗人咩
而家又同淫世雁夾埋搞隻鹹濕空氣幣呃錢

斃笑話6000鐵底喎，仲講兩次，笑鳩死人咩
而家又同淫世雁夾埋搞隻鹹濕空氣幣呃錢

有無機穿1000?

最低估計1300左右啦
啲大鱷應該唔會俾隻大幣跌到咁撚甘嘅，吸夠bitcoin佢哋又想拉價
同埋股市幣市有關聯

0.50/kg太多仲係？

有冇抽到litecoin 升咗個15%水